「2020年中，美國取消香港特殊地位為香港帶來利多於弊。」你是否同意此説？就你所以，解釋你的答案。 （8分）

同意

本人是完全同意這說法！

同意。完全同意

問左陽焗腸出唔出得未

只有利沒有弊
傷害民族感情

我個人認為就有利無弊

不如問下啲官員

百利而無一害

答案只有利不會有弊，題目沒有討論空間

短期會有幣 因為共產黨會發癲亂鳩咬
長期會有利 因為可能會冇共產黨